唐詩詠呢個廣告真係玩撚死佢

好似我咁粉嫩

好似我咁牛肺

唐姨以為自己仲係十八廿二

二千萬 前鏡頭 清到冇朋友

呢個勁d

痴撚線有聲

我絕對懷疑呢個係一個陰謀論
特登要佢拍d好柒既對白搏Noise
消費大家對唐姨既厭惡

仆街咁我未中左計

美顏夠聰明 皮膚閃令令

水滿滿

岩岩google第一次睇，笑到我

幫佢接job條友好憎佢?

一打開我以為係汪呀姐

我諗係

邊個話佢girlfrdable 搞到佢成日用來打自己飛機

自信心真係害死人

前鏡頭

未見過一個廣告可以柒到唔想睇落去
點解佢可以讀得出咁嘔心既對白

睇咗一半，頂唔順唔睇
本身已經夠乞人憎
重要個樣勁膠，好似整容失敗咁
重話自己gfdable

喇唔準笑啊

呢個名你地改嫁
我心諗

連登而加叫你唐姨啊假閪

乜你唔玩腳架咩

點解唔整下提眼肌？佢對眼好dur

佢真係好二打六feel
連胡囧拎完視后都會有少少覺得佢升咗呢
呢隻老女人仲係會覺得佢只配做二線

撒乜撚野嬌
嗲人就嗲人啦
Tbb成撚日做壞個頭
玩人又變耍人
書面語當口語

嗲係形容動作行為
粵語殘片時代係講咋嬌

gfable ? 好撚核突ar

啫哩就啫哩啦，果你老母凍咩

Btw

好撚想嘔

你有 free style 嗎？

哦，原來垃圾content farm 打手係呃流量。

等我send 比個客睇，原來 d view數九成都唔係TA

都唔靚

收皮啦 流濃爛臭閪

呃View

抹咗條粗眼線先再講

其實我覺得佢幾專業
對鏡頭講咁噁心既對話都好自然

運登仔又話人好pure好true好gfable既

十年前就係 鐵馬尋橋時期

毛管戙

人地專業架

gfable ?

屌明明講左佢好耐係唐姨
點解啲傳媒又乜乜都仲幫佢打飛機？
連登未大眾化咩？又唔會呀，啲妓者成日上嚟抄post
定係出面啲人用緊ie?

似俾人玩。。。。
開始同情佢

老閪

粉嫩
係咪個鮑

佢講完個下自己唔笑先好耶

奶共詩

咩水滿滿
係咪好good先？
聽到打冷震

PressLogic 都睇

佢隻眼做咩有時會大細 或者望下面會飛左上去？

佢對眼其實做咩

點解alin 個廣告正咁多
又靚又自然

屌 刷 presslogic clickrate

好嘔心 無睇曬 頂佢唔順

佢仲係咪處？keep得幾好

特登拍到咁make noise

留名

好pink

佢真係好撚無恥

佢對唔知三白眼定死魚眼真係嚇死人

好撚尷尬

點解我冇睇過呢個廣告

重妝上陣話自己水嫩 面皮成呎厚

我每天自慰也不屌牛肺 臭閪～

死臭閪以為自己好真ho true？

話說我諗住搵條link比你睇
一search 二千第四個就係
個廣告相當成功

到底每日有幾多人BINC先會將二千呢個關鍵字彈唐嬸出來

好Q憎呢條八婆

粉？邊到粉呀
又黑面 又俾吹波波玩殘晒
咁既對白都講得出 知唔知醜
你有free style嗎？

其實唔係太差姐

係咪好good 先
啲乜春水滿滿
搞到唔知知想點 好撚尷尬

真係冇得比